全倉oxy 真係未撚驚過

早排空左倉 之後用晒D錢入oxy
均價16蚊 驚閪

入左幾多

16.39 入，屌。。。 而家12都黎緊

不過同佢鬥長命，俾夠2年睇佢升反30幾

唔驚破產咩

預左輸哂 驚西咩？

驚架，但係破產嗰啲就已經跌都0.15 CHK （CHK佢而家14. 幾，但係係分拆咗先14.幾） or CRC 1.40. 啦。OXY 個勢唔似會破產,但係要用兩年去等。

Call左13都驚翻唔到家鄉

揮手 all in 15

想知 如果OXY破產會點

政府救 都係死

比啲信念

見到11.5好想溝 但已經無本了

Trump話會救
姐係分分鐘好似AIG同兩房咁半條人命

鳩估，政府買大量優先股。直至油價穩定為止。

請睇AIA C係2008年後既股價圖

睇下nokia都得

廢佬有機會趁佢病低價注資呢

呢隻佢帳面都蝕唔少錢

呢幾個月見到連登仔不停話買

OXY RCL CCL 真係好好笑

有FB AMZN VISA MA MSFT 優質資產唔買

買最閪嗰啲，話價值投資⋯⋯

又唔諗下華爾街咁多大鱷，會唔會咁筍賤賣比你

等佢出消息頻頻賣資產還債
再擔心佢會破產啦

380億買返黎間野 大把油田比佢賣

其實買oxy Rcl ccl果堆 識放既話賺得比買fb Amzn果堆多
高追果班入邊隻都死啦

油田

FAANG Visa ma 有冇兩倍空間彈
貪心先摶
高追？ 邊個定義個高字？

oxy之前10.55持有 已跳

你舊錢咪收唔返